點解近呢十年多左咁多淫腳？

以前唔覺 而家一街都係淫腳

圖/tg gp？

例子：

第一代嘅新移民家庭啲女開始大

kpop唔使講 淫腳已經係入團既先決條件

講腳好丫 我啱呀

有無腳tg group交流下

個屎忽好正

market有需求

more

因為少咗好多大波

好正

係咪想折磨/當我地呢d性苦悶宅男無到

then why hong girls no ball?

Agger

連啲樣衰、阿嬸嘅都有一雙美腿

生唔到出嚟 未夠進化點數

係

好扯

喺街見唔少阿嬸都有呢啲腳

照扯

唉

美麗西

貼錯

55

錯有錯著

睇得出唔係有心跟住

似係隨心一影就有淫腳

愈嚟愈少糖妹嗰種腳

魔牙

因為手機可以影相

lmj

痴撚線 糖妹腳都有人吹奏

陳詩欣

真係，不過全部都係新移民 深圳全部都係淫腳，啲港女連最後既優勢都冇埋

我覺得係服裝嘅改變 依家啲短褲越嚟越短

韓星大把淫腳跳

多圖

冇貼錯啊

好撚正喔

天氣熱左 ，再熱落去相信男女老少都唔需要著衫褲

點解可以咁白滑

雖然同團黎講唔夠銀行淫 但已經好撚扯旗

demand & supply?

f.4岩岩學econ?

乜柒都用demand & supply去解釋

有好多女連對腳都有化妝

5p仔 lan la

一般人都會?
利申 零女性朋友

因為港女無波 得對腳可以見得人吓

下 點化

上水 我同學

叫咩名？

yeri

yerin*

腳冇得假

想睇孝琳同恩靜果對

u post la

好自然咁樣哇咗一聲

你地貼個d大脾唔夠多肉

巴士都多咗好多淫腳，最鍾意𥄫啲熟女對淫腳
有時佢知你望佢，佢會特登換下腳，引下你

多肉先正

強國比較多，強國靚腳比率比較高，平均無香港咁粗

美中不足既係睇唔到pat肉
好多女著呢隻褲都有露

呢個都已經可以叫腳長了

有冇例子 (要asian)

深圳市內d女正港女太多
港女得中環夠揪
主要佢地唔怕露

等陣貼個美極你嘆

無波咪show腳

依家d女好撚肯露 腿褲又正撚短
仆街 發育又好 又長又白滑

ching唔識腳

d褲短到拉高少少就插得

一絲三刻淨係諗到沖田杏梨呢d本身就大大隻隻既女
不過腳好雞肋
第三身睇就好誘人
到埋牙屌個時奶埋托上膊都冇乜感

留意返 佢對腳都唔靚
但大脾有肉

好淫

腳到奶時方恨瘦

想奶

唔錯呀thx 條紅線好sexy

條褲重短過我條孖煙通
女人成人俾人話係雞唔係冇道理

化吓對腳有幾難？

lm

用化妝品化，比如遮瑕膏遮蚊赧、黑膝蓋等等，成對腳仲可以噴隱形絲襪
所以同條女扑野前沖涼係好重要，如果唔係成口都係chemicals

銀河

AV黎？

涼爽

好色情

乜香港有多大波過

咪話呀 九十後同00後開始有返啲波路

又話少左好多大波
咁90 00後多左唔關80後少左事和

1:溝左大陸人種
2.內衣功能提升左，即升球大墊
3:你係青頭

上星期見到有條女喺間麵包舖夾麵包
就係呢個姿勢

個樣
上天好公平

班後生女老母以前全部係東莞做雞
天生基因淫

咁咪益咗你班麻甩佬囉

你唔識下話

真係背多fun

蒙頭入閘

對腳正撚到

潮流問題
designer一定係男人

Below average
但樣以外拉返晒分

角度一流
陽具巴

above la

諗落你都啱

整多張出賣女友

個樣below average

有冇啲著呢啲短褲屌嘅av

諗落又好似要求太高

摩牙

東北新移民都數都好白
係白到紅果隻
我就係住係該區
日日見唔小

最鐘意呢種有肉地

av?

我點會post av咁低質

D黑絲黑得濟
成日覺得係男人

條女係咁著有咩計

美腿加排球褲
估一個4字成語

屌 原來大陸雞

淫腳都有浸大陸雞味

冇例外？

出處?

自己條女